【有圖】學堂教你咁樣開槍架？你仲想高層點幫你兜呀？

白頭警長你準備以後返屋企做量地官，跟麵仔炒期指過日子把喇！

你係想制止人定乘機殺人呀？唔駛你坐監已經執到。

有冇高清圖

PUSH

原圖/原片好重要

推到有高清圖

佢哋班禮義廉實打死唔認
今日夠話冇移動過傷者啦